有無人同我一樣睇死班醫護唔會罷工，只會乖乖返工

再用埋d on9藉口救人係使命所以政府點錯都會返工

你地算吧啦 仲諗住連登係大台？

咁老實講，醫護大愛都合理嘅

大唔大愛睇氣氛同風向

支唔支持醫護大罷工？

A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

大把老屎忽繼續返工啦

咪佢地去隔離囉
日日中門大開 睇下頂得幾多日

我睇死大部分啦
應該仲有少少有風骨嘅

唔該比我炒車

例如我

除非香港真係肺炎大爆發，100人感染，10人死，先有機會

唔罷最後同国泰黨龍員工下場一樣

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

為個道德光環而自我犧牲
但明明只要政府做好把關
其實根本就唔洗班醫護搵命搏

我啲同學朋友個個都係平時聲大大 講到罷工就收晒皮果種
明明前線醫護先係莊 HA無左我地根本唔撚得
都唔明點解要咁鵪鶉 連平時病都唔敢SL
今次有朋友唔好彩中左死簽 好傍徨
希望佢地會覺醒下啦

最多咪lunch 時間自己戇鳩鳩靜坐，坐完自己d 休息時間就死返上去開工，不過又咁講，唔應該針對醫護，根本而家成個香港都係咁，和理lunch 咪又係d 打工仔自得打J 既活動，過完個lunch time 時間就死返上office 開工，咁樣叫搞革命，真係笑死人

仆街d同佢講 唔罷就諗定身後事
真係同死士一撚樣
唔怕死去打份工 都唔罷
我專重呀

推

留意番得非緊急服務同輔助醫療罷 姐係無咩用

你咁講，其實應該針對政府，而唔係鬧醫護。

正如香港班倒垃圾嘅工人待遇差，冇理由鬧班工人。
咁當然醫護都要齊心發聲。

又係時候推返上黎睇結果

3皮人工